[hehe]埋嚟呢度搵男朋友5

開定

[member]

LM

我都留名

LM先

終於放工
留個名先

咁早放工架⋯⋯

早返工呀

Hi

有幾早

9am
你應該仲發緊好夢

我返0845
其實同0900差別唔大
不過上一份返0615

咁早點頂得順

0615......

請埋我食得唔得呀？

我又要⋯⋯

做會所阿嘛

放工

返工成本太高啦

我lunch都唔敢食貴⋯⋯⋯唔好話搭的士

我都係咖啡當飯，又ok wor

認真咩⋯⋯⋯我都想試下⋯⋯⋯

我睇左咖喱當飯

咖啡會令人覺得飽架

好少飲咖啡唔識野

呢個我都ok wor

黑啡加椰子油

啱架啦
飲多傷胃阿
不可一不可再

維持身形嘅秘方？

第一次聽⋯⋯⋯

我個胃已經rip 左

飲完包你食唔落野

留名睇結果

留名跟進

買埋個咖啡師得唔得

大家都係櫻花，
唔好推啦
認咗佢啦

價高者得

無咩事我都係番出去先

唔好聽佢地亂講由po1追擊到po5

可能你都係男神

神經就有我份

咩料

分期20個月

咁好喇 分期得唔得

鬼叫你靚仔咩

另一鎮po男神出現

咁公約lor

有d咁嘅事

是咪有d咩誤會

一陣放工 0630又可以番工 好開心

夠唔夠瞓架⋯⋯

咁樣追更好辛苦

俾我 我會即刻辭職

仲要追po

冇事既 最多返工西面

同你同區
最遠試過番機場
真係生不如死

聽日”放工”重要去開會 起碼1930先返屋企

我好想知你做邊行....
好chur...

連chur 13個鐘
櫻花巴你好堅抽

苦力

返3更先興奮

苦力都無你咁chur

櫻花變乾花

你加油
希望你早日捱出頭

同行

已盡頭

圍爐

我先係

乾左好耐

春天就到架啦

冇命到春天

閘住呀 sakura

#metoo

開tg grp

今日變19
有冇人同我講聲生日快樂

生日快樂

訓先bye

多謝巴打

好多謝你

祝你生日願望成真

生日快樂Ching

光復香港時代革命

多謝

天滅中共

生日快樂呀巴打

多謝你呀巴打

Happy birthday!

Thank you bro

生日快樂巴打

早

雕兄早

早晨花花

我想變返15歲
好似一踏入16歲之後時間過得特別快
好快就變咗做依家19歲

咪係囉
19歲黃金時間
仲咁大貪

19歲呢啲黃金時間....
我都好想返去

人呢

我仲係度
等緊好心人接收

無呀 無人接收我呀

你尋晚唔係去咗搵頭大大巴打咩

假膠ja⋯⋯⋯

私膠

我等唔到

ME TOO

無膠呀

返左第8個鐘 我已經好抑鬱

乖（摸頭

你做邊行呀

放學

真好
好想收工阿

好閃阿櫻花哥哥同電爆哥哥

呢個po比佢地長期放閃

又追擊我

放閃????

真

其實閃過d咩

我都想知⋯⋯⋯

閃你地都係可以成為彈人鐘的男神

sakura 咋⋯⋯唔關我事架

唉 我自摺啦

靜靜

淫！！

腳B 好耐無見

你揀人人揀你
男神呢啲 幻想而已

極速改名

最近翻睇死神

冇睇

我知我毒

小毒毒留名

今日呢度好靜

好悶

圍爐一齊喊

比我搞到變毒L po無人出聲

我都有責任。
對唔住

hi

爆炸巴

頭大巴

Hi
真係好靜
個個都私交唒啦？

無人同我私交⋯⋯⋯

Same.....

喊左求私交

你兩個就咁私交左

你唔同禾私

我怕醜
你哋係男神

櫻花巴打終於蒲頭啦

我都係番出去先

Bye

做咩唔見咁耐

自摺

攤返開啦 個po無你唔得

真 無左sakura bbg真係唔得

呢到無你都唔得

淡出

sakura

D到冇話冇左邊個唔得

早晨
今日又係星期五了，男神們今日又去邊度Happy Hour

扮工悶到恰眼訓

濫！

去個廁所打丁提神

打完丁仲想訓

渣架

腳B做緊咩

新仔留個名先

去聞春袋

響零

我又要聞

最啱點芝麻醬食

我鍾意乜都唔點

我乜都點芝麻醬

我肥唔點得咁多醬

電腦巴你有幾肥呀？

好聞

同catgirl差唔多

櫻花巴 巴絲都啱？

我做左勇士hi啦
有冇人跟隊

已hi

一齊進攻

知唔知聽日咩日子

係學界游泳

係咪去曬私交

邊有得私交

求私交

應該個個都私交緊大隻仔

自介同放tg先啦ching

大隻仔睇到都濕

Me 放親TG都冇人 add

咪add左你囉男神

你唔同me傾計

好啦 聽日私交你

又呃人

做咩個個都追擊我先

禾刀矛

係你彈人鐘姐嗎

邊有

明明成日彈

無囉

好多人私聊都被你彈

可恥

邊度有⋯⋯⋯⋯明明係我俾人彈⋯⋯⋯

下？？

講笑咋
櫻花巴息怒

冇咩事 我都係番出去先

我明明咩都無做過

我都番出去喇

你地私人恩怨私了啦

我唔知呀

哈哈
唔好走哂去啦
番嚟傾下謁

唔開心呀

搵人錫返

毒留在家

那有人

男朋友

那有男朋友

返工

搵人扮住先

lonely

扮都無feel

你幫下佢

PTBF

我要真愛

分啲愛比你

多謝你

雕兄唔比me

花花

大家溝到大隻仔未

未，你呢？

考慮緊去識絲打

邊度識

小櫻花轉直

呢度啲人係咪個個都鍾意大隻仔

大隻仔個絲打fd

個女仔潛左水

我唔係

我係肥佬

我肥好多

我想問瘦嘅人係咪冇市場㗎啦

唔係

Your face your fate

係所以my fate....

巴打
My fate 都 ⋯⋯

求絲打上水

圍爐喇

我又圍

tgt la

腳腳

雕雕

絲打一齊傾下偈啦

絲打

絲打午安
難得呢度有女女

笑左 幫fd徵友都係第一次見
真係夠老友

真阿

又私聊

大家覺得bb過人哋但無入過女仲仲係咪處

M

啱啱收工

無限OT

7:00-18:50

既成定局
就唔好諗太多啦
再接再厲啦巴打

點高質呀？

這些機會不是我的

有冇高汁男神可以認識

點解可以咁多高汁人出沒
我呢d渣渣睇到濕晒阿

到底邊到有高汁人睇

留名
22 搵 fd /ltr
fun 或者sales 免問
期待認識到有誠意的你

Morning

早晨呀

早晨水瓶男神

好眼訓

早晨櫻花哥哥

早一蚊

今個星期可以Hea住咁返工
校慶週完全死城咁慶祝，星期六人生東京初體驗
諗起就興奮

連續2日0630-2245，準備幫me收屍

bb攬攬先，辛苦你啦

可以去食架仔

唔會啦
無咗嗰支歌仔唱啦

我都想去食架仔

架仔偏多毛，你都唔鍾意多毛

食下都ok 我唔鍾意自己多毛者

好耐之前見到有個架仔喺元朗國有用開app食仔
不過元朗國對你太遠了

圖

app我刪咗好耐啦，唔想用app了

我個app荒廢左好耐

一開app就見到啲16歲小朋友就無興趣...
好似野草咁，block極都仲有

唔露肉冇人會hi

一露肉就一團肥肉
露唔露都無人hi

幾時先變到大隻仔

明明你咁好條件

哪有條件

靚仔大隻紋身仔

靚仔大隻紋身佬

照食

Sakura is single AF

被彈鐘了

帶咗超睇唔真喎

好正呀

好QQ

不了

帶超好睇d
第二張就ok 既
個樣唔似香港人

個樣好唔掂....
sor呢個真係要彈鐘

韓J

韓仔同大陸仔...不了

高汁大陸我都可以

不了不了

果張圖個人差到

太瘦

無胸肌既
至少有個肥仔波都好

我只求肉散散的小熊

你地兩個咪互相 MATCH!

個個都鍾意熊

靚仔無本心 好似係
大隻仔係player 好似都係

我係熊，有d人鐘意我lor
但個個好似只能係sp，佢係 married daddy

所以熊係水泡

姐係佢哋唔係真心鐘意熊，係呃我佢鐘意熊，咁好奸
不過佢肯俾我bb同口爆兼食埋

嘩 咁都無蝕既
肯比你中出同吞晒
你一定好正

利申 真喜熊

唔靚仔都可以無本心

其實佢都幾型，有d余文樂feel，ibanker呢，佢話佢鐘意熊

鐘意我都覺得daddy呢個身份幾正

我都想要個so

Sp

肯比你bb
巴打一定好正
利申喜小熊

但靚仔一定無

咁肯定
巴打俾靚仔傷過？

靚仔多數都無架喇

你係男神
你都無

我覺得靚仔通常好明快，唔會同你曬時間
佢哋好似好知自己要咩

一定係

痴線咩邊忽靚
我不知幾有本心

彈鐘的本心

Agger
靚仔會直接啲

跟機先
BTW 張孝全果種身型算唔算小熊?
定肌肉?

⋯⋯⋯⋯⋯

孝全老公
我覺得佢算係肌肉，但好撚正

難怪我咁有本心

樹巴你都係

我又睇樹巴對波

個個都大波

熊仔波囉

咁我對波都幾大

實唔實先

有無得睇

努力練緊

想睇⋯⋯

等我

禾又要

你望自己咪有囉

嗚嗚

人地個個吸引d

gay 按摩d 貼士收得好貴
按摩個part又唔夠大場d啊姐咁好手勢

未試過唔知
去得按摩都係志在食仔過程架啫

你幾歲啊

估唔到仲大過我喎

果然經驗豐富

我三十啦
白過三十，冷清清

哥哥，生日快樂啊

唔想過

吹番支男體蠟燭 celebrate

哪裡有

幫你搞生日會

咁客氣呀，會冇人出席

上grinder揾lor

男神生日會喎，點會無人來

dress code係咪著under only

咁乖乖

後空

未買過喎

買番條囉

唔想比人彈鐘

唔得架，晾出街好醜怪

用完即棄好了

彈咪彈lor
人彈你時你彈人
仲有d岩瓜

勿追擊

我唔會當衣物係 condom lor

全裸算啦

真係好似未似過係app搵 fun

咁乖乖
絕世好男人喎

好男人好似係冇market

都唔係既
我都該個超級乖
不過係佢自己唔鐘意 chur, 好似都好多人鐘意佢
因為佢真係好識講嘢

該個 我解讀唔到

總之就係一個好乖既男仔
連bj都未試過
但又好聰明
係grinder有人熱烈追求佢又唔肯接受，永遠好似係一種安全距離咁

乖仔無人要

我出慶祝sakura生日

收兵

有d想幫仔仔吹簫

想搵

Hi 塵b

我冇

好花

想做兵有無人收我

留名等結果

做兵好辛苦的
P.s. 拮拮兵除外

個口好酸好攰
鐘意kiss 同攬多d

咁小朋友，覺得唔係咁吸引

好正

咁搞笑想做兵？

好過咩都做唔到

你搵個男神追下咪可以做兵

想入伍有幾難
要退伍先難

可以一戰wo

連做兵資格都冇

最怕其實被取消資格

我什麼都不是

今晚爆唔爆到po

靠大家努力

我快死了

放工未

未 返左第15個鐘 明天繼續

⋯⋯你老闆是咪變態架

編更係me

你做咩虐待自己

全日得2個人番工

點忍呀⋯⋯得兩個人去個廁所都唔安樂

奴隸係咁架啦

番號呢？

捱壞身子呀

點解會有個咁既post

本身4日好好變2日

無左成半⋯⋯⋯⋯真係好好呀

好驚

驚咩

點解會有呢個post

我都唔知我誤入左呢個一陣子

入來睇下先

呢個post好靜

有冇圖書館咁靜

差唔多

得我地兩個單機

救命⋯⋯今晚推爆佢

我返緊屋企！

因為連登有好多顆寂寞的心

要謝主隆恩

我係屋企準備訓著

亂入

咁快我仲要做功課

洗唔洗還架⋯⋯⋯？

星期一好鬼眼訓

有邊日唔⋯⋯

放假個日

之後放大假有排玩

去邊度威😎

去荷蘭隊草

diu...想跟

要唔要一齊隊

一齊 眼紅紅好似twins

未出世

55

嬲牙？

嬲左嬲埋右

仍然懷念他 一起去學結他

其實⋯⋯我想講火炭麗淇

Sor9

喊左

喊右

喊中

咸曬

喊唔曬

我
終
於
放
工
啦

⋯⋯⋯咁夜快d番屋企訓喇

我重有8個鐘又返工

你留係公司訓算啦

我接受唔到

痴線架 邊夠訓架

咁你聽朝又要飛的

我依家己經飛緊

順便認識下啲司機

阿叔黎

下次有靚仔問佢拎電話 話自己成日都要搭

Uber 都有d機
的士未見過後生

咁call uber la

我要單claim錢

dc9 成日廢up
要單就難搞d

巴士反而不時見到d後生
帶超好似幾型咁

搵個男朋友車me 得唔得

無車既男朋友得唔得

唔係好得

櫻花神好有要求

巴士即刻冇幻想

我自己搭的士ok架啦

我有單車

都叫做有車呀
櫻花巴考慮下

重有架買餸車

櫻花表示單身都幾快樂
我都係去聞番春袋算

Pish

單身不快樂

訓喇 唔好做

愛或情借來填一晚
終須都歸還 無謂多貪

唔撚得 我啲gpmate全部係大freerider

哪有男人

咩歌黎架

屌死佢哋喇

沒有⋯⋯⋯

曖昧囉

曖昧

我費事屌 留返精力見你

好開心
你哋都識呢隻歌

情像雨點 似斷難斷
愈是去想 更是凌亂

愛與痛的邊緣

唔同年代呀同你地

食咩好？

你話是 反正放假

唔好扮細

無扮，真細。

私約可恥

你要有車喎

無呀無呀

我有單車佢又唔受

我肥到成架電單車

食飯我自己識搭車

哦

你電單車咁我咪火車

tgt?????

When?

Thursday morning shift again

睇來呢到得我一個1

係1呀

我都係

唔小心 哈咗一聲

咩事

你話你係1

開心得滯？

係 想熊抱你

路過.. 依個po垃圾到仆街 條友睇完相就不讀不回 其實講句not match都唔係難 god bless u la

報左驚

我都試過
是但喇

咁惡既咩

咁既人一世單身喇 條友仲要icon都無 on99

祝福佢喇
我無乜所謂 慣左

彈鐘係常態

俾人彈鐘當食生菜

個po好似已經唔係要黎識男朋友

係要黎俾人彈鐘架

仲要sell自己係abc咁撚正洗上黎搵人屌？

開第一個po果位呀

ADD 你果個可能CD-ROM黎
我地無人係ABC 好似

有abc 咁正

係喎

我返去繼續玩我既魔法 bye

咩魔法？

就快爆po

全部都係女同事

轉工喇

全部都係女同學

轉學校喇

你養埋我

我自己都養唔掂⋯⋯